倫敦之王熱刺贏波 我今晚全身捲膠紙去星光花園扮蠟像

贏你老母MMA黑哨狗

慘 無人理

你開分身自推

英超野又關你事? 你曼迷?

我反曼

個post得佢一個自推

橙

條友同自己傾計